如果沙拿係巴西球員 依家起馬值兩億

尼馬件垃圾 踢法甲 先入得個13粒

13場 13入球6助攻有咩問題？

一邊英超
一邊法甲

垃圾馬

叫鈀買埋囉😂

歐聯同組 沙拿同尼馬比幾入球助攻？

尼馬夠唔夠膽去垃圾阿仙奴踢返兩三季?

去富咸好d

係 去垃圾阿會唔防守比人雪

去拯救富咸

非洲盃搬左6-7月踢
依家起碼都2億

屌,如果沙拿係英人,家陣值3億磅

你岩

垃圾馬幾時返巴塞